[討論]The Big Bang Theory 生活大爆炸 (1)

竟然無見呢度有開post討論，就嚟完季雖然呢兩季無咁好笑，但都好唔捨得

之前追到第八季 係幾好笑

要生啦

就完喇

大結局?

近兩季睇完完全可以唔笑
垃圾

係咪最後一季

喺

都睇左好耐

生得啦生得啦

下集應該生喇

以後無得睇Fun with Flags

講左唔添食？Jim Parsons 好似話有保留wo

屌，好想知Raj會同咩人一齊

我覺得見好就收喇而家個名都爛爛地連sheldon都扑埋野
我而家繼續追係好似想睇班朋友生活咁

都拍咗咁多季，咩gag都搞過晒
套野最好笑係互串對方啫，其實由 Bernadette同Amy加入開始已經開始悶

其實拍到咁多季真係算係咁
雖然近呢幾季好似質素無咁好
但係都唔算滑落得好勁
都係其實就咁睇都唔差
真係睇開有感情

penny真係肥左好多， Season 1靚好多

Raj個古巴寡婦出左一集就冇左影

有冇人覺得penny同sheldon一對襯d
之前覺得佢地勁有chemistry

penny s1再瘦都唔及friends入面rachel五成

希望可以一直做落去
陪住成長 又睇住佢地大

上個season同佢有野果兩件都好正

只要唔好好似how I met your mother咁完我就好滿意

有無其他同big bang同類型既美劇好睇？成日追完劇都好空虛

Claire正啲
學Sheldon話齋 Emily紅頭髮真係有啲似小丑

How I meet your mother
The IT Crowd

new girl

之前jess去左生仔仲有megan fox
不過都係jess靚d

現在rachel就50歲都正個佢

我都覺 雖然唔捨得 但想佢快啲完

我唸佢拍多幾多個season我都會慢慢hea住keep住睇曬佢
好似當咗佢地係屋企人咁 仲係笑得好開心

邊度有得睇翻？

追到season 4 冇追了

而家屋都搬埋

同埋rachel十個season十個髮型都好好睇
依家返睇除左s1老土d其他都仲好stylish

反而penny個頭

penny之前短髮
btw我覺得rachael s1 s2果時個look好靚
而家都仲keep得好好

Penny好大隻 佢係咪而家先30? 個樣好老

完都好，已經開始爛
頭幾季真係好神

Sheldon竟然肯交換地方住

睇new girl or modern family

角色有成長係一件好事
我只係不滿佢地成日都分開拍
Howard, Rja vs sheldon, Leonard
依家好似各有各生活咁

係 呢季好似分左兩批人

我都覺

以前會成日一齊食外賣跟住睇到好肚餓
依家成日好似你地講咁分開
一係就男仔女仔分開

同埋漫畫店老闆議戲份太多

平嘛
sheldon penny同leonerd收得勁貴

佢同印度佬好hehe

Bernadette個b勁慘
一屋怪叔叔

Raj 係超有米怪叔叔

最經典既Sitcom friends 都係得十季，tbbt無理由多過十季掛

應該呢季完喇，再開多一季就爛

講真到 Bernadette我都仲覺得ok，但係一出amy之後我就真係頂唔順，完全對呢個角色無好感

佢地好耐冇一齊食飯了
最記得有一隻好似係聖誕 全部人到齊H唔識串屋企 嗰集真係由頭笑到尾 因為當時仲係好少集數係咁齊人 而且係曬同一個場景入面

Btw想問下有冇得買曬咁多季既dvd 但想有埋中字

咁多主角，得Amy真係scientist

佢地一拍拖，
D場景多數都sad左好多，
無以前咁funny

以前坐埋一齊好睇好多

同現實一樣
有女之後
踢波都唔夠人

新一季會出少年版

佢地以前一齊去打paint ball，
仲記得sheldon犧牲自己個集，
之後嬴到個杯返黎

以前坐埋一齊好睇好多+1

緬懷下佢地以前仲係毒撚

仲有玩board game

Confirm最後一季？
我都係好撚唔中意amy,多撚多意見
又肥又樣衰

Sheldon值得有個更好

我本身以為amy只係出一兩季咁大把
點知睇到依家都仲有

唔完真係冇趣
bb 都出埋世
整個BBQ 大團圓咪算

想raj 有女

想raj有兩條女

今集Howard講起佢阿媽既時候

Jim Parsons在-生活大爆炸-的演出合約即將在本季到期,如果片酬能再往上調整,也許他會答應繼續演出。如果談判不成功他將退出該劇,該劇續訂的機會將大幅減少。

我們很難想像沒有Sheldon Cooper的-生活大爆炸-會變成什麼樣子?

該劇除了Jim Parsons的片酬之外,其他兩位主角的片酬也是一大問題,先前這三位主角採取片酬聯合談判策略,雖然成功了,但這一次卻是Jim Parsons先丟出震撼彈,若Jim Parsons答應繼續演出,另外兩位也得重新談判,總之三個主角少了誰,戲都無法演下去。

一齊生活十年都係講錢 唔講感情
但係又成日係ig post合照
利申:超級死忠

唉...

我都係咁
今季真係好笑既真係得幾集 但都仲中意睇

早d完好d

Ep11好似已經為劇終舖路 好唔捨得

佢三個好似都極度講金唔講心
之前好似係penny話要直升機接送先拍落去

劇裡面明明兩條都係毒撚

不過現實leonard d相真係超MK

sheldon而家越來越大隻

第三季追緊上黎

好正

明知再出會爛 但都係好唔捨得

留名

睇左咁多年

今集俾我感覺係好似已經拍到無嘢好拍
不過最尾stuart扮訓教嗰吓我覺得好warm

好好睇睇完左佢啦，sheldon而家個性格同season 1差太多，我開始接受唔到

佢終於有番d存在感

原來我係d咁既人

上年dse緊都晚晚狂追 依排特登唔睇因爲唔想咁快完，但真係開始悶，格硬搵野拍

DSE
我又係上年 個陣個個禮拜一集
我嘅支柱

BAZINGA!:

The 'Big Bang Theory' Cast is Worth Over $200 Million All Together – Here's the Breakdown of Who's Making What!

1. Jim Parsons (Sheldon Cooper)

Net Worth: $50 million

Salary: $1 million per episode

Sheldon原來好有米

$1 million per episode

有冇人睇咗最新嗰集，
個時間好似做得越來越短咁

基本上依兩三季睇佢地成長同溫馨多過搞笑

見到berny生左仔同改名做halle個下真係好撚感動
dse個陣開始睇,睇到u都就grad
佢完嘅話,應該每過一陣就翻睇

今集比起前幾集好笑左 定得我咁諗?

夜光地真係笑到爆肚

sheldon越嚟越大隻

依家上緊套叫NASA 無名英雌 ge 戲
Jim Parsons 有份做
套戲好好睇， 奧斯卡最佳電影提名之一
有興趣可以入場睇

你地係邊到睇 有冇網推介